
                      Muy buena película del cine español, humana y con un toque de humor muy bueno. La historia engancha enseguida, fui al cine y me lleve una grata sorpresa con la película.
        
            